【逃犯條例】李顯龍：不認同香港示威者抗爭方式

新加坡總理李顯龍在瑞士達沃斯出席世界經濟論壇期間，接受彭博社，提到香港的反修例風波。他表示，不認同示威者的抗爭方式，同時指出特區政府應該回應示威者對於樓價高企的憂慮，否則「一國兩制」或未能維持下去。

李顯龍表示，同情香港示威者，不過看不到他們的抗爭方式如何可以解決問題。他指，香港青年感到灰心是因為香港樓價高企，加上隨中國內地城市變得更加富裕，香港對中國的重要性日益下降。

他表示，理解有關問題導致港人對未來感到焦慮、沮喪和失望，不過認為如此的抗爭路線不會使到問題有改善。但他認為，港府有責任對構成示威活動的經濟不滿採取行動。

香港很多示威者表明抗爭的目的是爭取更大的民主，而非更便宜的住屋，不過很多人包括香港行政長官林鄭月娥也認為住屋問題和不平等是社會動盪的主要因素。李顯龍指出，沒有自己的空間是基本衛生問題，認為港府必須於基本問題取得進展，否則「一國兩制」很難再維持多27年。

🐒

樓價高企
坡狗眼中又係錢

搞掂你地啲疫情先啦 Monkey

死坡狗搞掂自己先啦 成日想香港死

香港人：不認同新加坡政府對待武漢肺炎的方式

完全唔知UP乜鳩

認同
就會有人出黎

新加坡就係個藍絲帝國

國民漸已死

LMSl

外勞死，公民冇事

佢知道我哋爭取乜，不過唔敢講出真相。

又唔敢屌柒我哋 (同世界為敵咩)，唯有歪曲我哋訴求。

關你撚事咩玻狗

呢d支共唔會話說三道四

Old news？

點會認同咁講咪變相鼓勵新加坡人反政府
樓價高係事實，但唔好拉埋嚟講
一國兩制完鳩咗啦

仲以為樓價高企係問題癥結
玻狗仲有咩睇得上眼

沒有自己的空間是基本衛生問題
前面講樓價都覺得佢ON9架啦
後面呢到更加唔知佢做乜鳩
到底做高官領導係咪唔洗讀書?

聽講新加坡人都買唔起樓？

同時指出特區政府應該回應示威者對於樓價高企的憂慮
????
屌你它母, 完全黑人問號.
關樓價咩事.
新加坡需回應過份奶共問題, 以解決武漢肺炎一日多過一日既憂慮.

李精蟲幾時輪到你條廢柴講香港

同時指出特區政府應該回應示威者對於樓價高企的憂慮
????
屌佢老母, 完全黑人問號.
關樓價咩事.
新加坡需回應過份奶共問題, 以解決武漢肺炎一日多過一日既憂慮.

Old news binc咩 馬嬲坡

洗乜佢認同？

又話係樓價高先反抗 monkey

馬騮就係馬騮淨係識錢

躝啦坡狗
Monkey see monkey do

搞掂你d monkey 未

樓價高企 咁咪試下造死個樓市 睇下係咪冇曬人去抗爭 天下太平囉 前提係依班廢官造得死先算

不認同新加坡處理武漢肺炎疫症的方式

洗鬼你認同

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

爭取更大的民主李顯龍驚唔驚？

唔需要你認同

新加坡/馬拉
兩大on9藍絲國

個論壇好耐之前啦

需要你認同？咪講笑啦李生

外勞快感染全國

加上隨中國內地城市變得更加富裕，香港對中國的重要性日益下降。笑話嚟 香港唔重要就唔好搞咁多嘢由得香港啦

好彩佢唔認同，啲廢二代認同嘅話我會覺得自已做錯咗。

不認同香港的抗疫方式
地獄見啦

而我不知道李顯龍是誰

Monkey see Chinese, monkey do Chinese

Didn’t ask for your approval you stupid monkey 🐒

使你認同

顯龍？邊忽龍呀睇過？
改名叫李顯猴啦

樓價問題講左10年都有

淡馬錫基金被土共控制，抓住了他家的春🥚

世界經濟論壇
何年馬月嘅事? 你係到打飛機啊? 小心透過自己嘅體液而染中國病毒武漢肺炎啦.

所以我以後唔會去呢兩個 邪教國家 同埋 獨裁國家 旅行

隨東南亞城市變得更加富裕，新加坡對東南亞的重要性日益下降。

出自一個極權國家 嘅總理講出嚟， 真係諷刺

香港人：認同新加坡抗疫方式，good show

又關你事？返去新加坡食香口膠啦馬騮

我不認同

粴胱耀

呢D説話係講畀Singapore人聽嘅。

呢d 又係咪外國勢力說三道四？？

落後思維

Old news

根本就迷你支那黎，支共一路就係抄緊佢地個模式

啲所謂上位者永遠都離地.....

連基本普世價值都無撚視
仲喺度自high同歐洲國家比
monkeywhore...er

係，old news 定binc ?

2020年1月24日
支那01

改名做李顯聾把啦

Monkey Err...

係，中國一向係當新加坡係專制模範

洗撚你認同咩

關樓價咩事
扮同情當支持，食蕉啦

關你撚事 新加坡狗

關你咩事呀，你攪好kung flu 先啦（老細口吻屌佢）

獨裁者當然唔會認同任何方式

但喺管治者嘅角度係真
如果香港人均居住面積有一千尺，堅定爭民主自由嘅人會少好多

Btw新加坡講乜，香港人掉轉做就差唔多，李光耀夠話兩岸會統一啦

我唔認同你個唔認同

垃圾地區ge人講埋的垃圾說話....

關你叉事咩坡狗

笑咗 極權政府點會支持

同時指出特區政府應該回應示威者對於樓價高企的憂慮

死坡狗 你睇咗乜嘢fake news?

左膠到不得了

新加坡總理李顯龍在瑞士達沃斯出席世界經濟論壇期間，接受彭博社，提到香港的反修例風波。他表示，不認同示威者的抗爭方式，同時指出特區政府應該回應示威者對於樓價高企的憂慮，否則「一國兩制」或未能維持下去。

李顯龍表示，同情香港示威者，不過看不到他們的抗爭方式如何可以解決問題。他指，香港青年感到灰心是因為香港樓價高企，加上隨中國內地城市變得更加富裕，香港對中國的重要性日益下降。

他表示，理解有關問題導致港人對未來感到焦慮、沮喪和失望，不過認為如此的抗爭路線不會使到問題有改善。但他認為，港府有責任對構成示威活動的經濟不滿採取行動。

香港很多示威者表明抗爭的目的是爭取更大的民主，而非更便宜的住屋，不過很多人包括香港行政長官林鄭月娥也認為住屋問題和不平等是社會動盪的主要因素。李顯龍指出，沒有自己的空間是基本衛生問題，認為港府必須於基本問題取得進展，否則「一國兩制」很難再維持多27年。

樓價高都唔係第一年嘅事啦on9鳩嗡做吓功課先得唔得

關你撚事咩李顯龍!

冇人需要你認同，過主啦

Monkey識講野

極權國家都鍾意用錢黎作為一切嘅標準

關你鳩事咩 你就嚟全國感染啦

cls
使撚佢認同咩
無人得閒到改變佢睇法

中国新加坡特區憑乜野對香港說三道四??

自己把臭口都管唔掂呀?

點撚樣呀monkey li monkey loong

將你既問題扭曲做經濟問題 > 經濟問題呀？要支持政府施政喎 > 問題解決。

獨裁政府永遠呢一招。垃圾坡狗。

👌👌 Noted

佢梗係咁講架啦

今次武肺爆唔死班玻狗先再講啦

洗你認同？

又要投共又唔想入中國

關佢Q事

收嗲啦死坡狗

坡狗同共匪又係同一招去轉移視線
同國內有經濟下滑，社會民生問題，甚至政府管治問題做得不足嘅時候
就高調話國外唔好，藉此以團結國家
分散對國內問題嘅注意力

你邊位? 我哋洗咩你認同?
獨裁者躝開

樓下記得咪撚click 條link...

連細路仔都唔放過嘅極權國家有閪資格畀意見咩，含撚啦李精蟲

敵人要扭曲你既訴求先攻擊到你的話
就證明港人原來訴求有幾合理

佢連抗爭緊d咩都唔知
好心就收聲啦，乖乖地做新加坡特別行政區

新加坡得人民日報睇？

驚坡豬有樣學樣

你同你班馬騮戴番個口罩先講嘢啦

使撚獨裁者認同

李顯龍：不認同每人都要戴口罩

關你q事咩

Err.........

1月24日

mon mon monkey~

佢講住屋問題唔on9。事實住屋問題導致好多香港人要求有個做到野既政府。而普選係方法。

關你撚事

你獨裁failed state實唔同意架

講左支那01，唔好click

除左錢仲有好多核心價值你地冇嘅猴子國 🐒🐒🐒

呢篇文好似半年前就見過類似嘅

過撚左成年啦
仲樓價

樓價高企的憂慮
廢老眼中只有錢同樓? 李顯龍都係黃皮膚黑眼晴, 你都係中國口中所講GE中國人

關你撚事咩馬騮

離地，和平有用先得架？

錯唔哂, 有祖屋我仲爭乜鳩

佢認同先至係新聞

歷史上有咩國家係可以用和平方式打贏極權？一係你玻狗做一次比我睇？

洗撚你班獨裁坡狗認同咩？

賴黎賴去
賴後生無得向上流
賴樓價高
賴教育制度出問題
cls

你老母就樓價

本身星加坡政府就係同言論自由有仇
fb comment句都會俾人拉
自然會屌香港人示威啦

我覺得佢講得溫和過林鄭條頭

你地個邊幾多monkey病左呀

不認同新加坡脫離馬來西亞

WFC起定組口屋醫院先啦

wai 老野搞撚掂你個疫症先LA !

1. Old News
2. 新加坡嘅背景，唔通會話你做得好，最好自己國家啲人民都咁對我啦！咁樣？

monkey king

咁你要認清楚歷史，當年新加坡係俾馬來西亞聯邦踢出局嘅

搞掂自己先啦

關你撚事咩死玻狗李顯蠬

去到唔係講疫情但就去奶共

佢無講錯，二百萬人一人派一個單位成件事會唔同
講到錢大家都係中國人DNA

成撚日拉落樓價到。根本就係制度問題，人治問題。執政者濫權放肆，先會造成現況。要怪罪抗爭？痴孖筋

屌你啦狗顯龍我有幾層樓都出嚟坑爭啊

monkey errrr

樓價問題搞左十幾年
搞黎搞去都搞唔掂就即係政府問題
但你又冇得換政府
咁又係乜野問題

搞掂自己先啦日日monkey sick monkey sad千幾件

行撚開啦關你撚事咩

幾時叫美國出下聲：不認同新加坡獨裁管治方式

不認同too

但同以前人比佢好似冇咁強勢，有冇人個新加坡特別行政區咩事？係咪驚亞洲話佢企支那果邊？係咪唔理佢好啲？

最好好似你哋咁，成個國家得一個公園仔可以示威，仲要填表申請添

馬騮國

使佢認同？

有人問過你意見?

佢係咪好驚自己國民反佢

當年香港都係中國心甘情願送比英國
馬來西亞都好應該收返新加坡

Sinkey

再嘈就交換，新加玻併入中共變特別行政區換香港獨立

想同香港開戰

洗撚你個死馬騮認同？

人地都係獨裁國家 味又係維穩自己政權

哦，波狗

逃犯條例】香港示威者：不認同李顯龍抗爭方式

香港青年感到灰心是因為香港樓價高企作為領袖都唔了解其他地方局勢冇民主日日俾共狗砌啊屌你

Errrrrr m s m d

香港事務不用幫玻狗說三道四

good show

你呢啲獨裁坡狗當然唔會認同啦

走啦monkey
香港唔洗你說三道四呀傻鳩